# クラウドセキュリティガイド

### このドキュメントの目的はなんですか。
　このドキュメントは、Pandion社のスタッフがこれまで携わってきた業務システム構築と運用の知見や実体験を元に記載しています。

## インデックス

- [Microsoft Teamのセキュリティガイド](msteams.md)


### このドキュメントの中で言及されないこと
　このドキュメントは当社のお客様や利害関係者に向けて作成されています。


